有無人係石籬唔見左隻貓

係石籬一邨上怡峰園側邊個花槽
貓係黑白色，4隻腳白色
頸有粉紅色帶
望落重係肥，應該走失左冇耐
喵佢會應機咖

街市附近？

嗰隻活動範圍好廣！
前晚見佢去咗昇柏山⋯⋯唔知佢點過咁多條馬路⋯

推
揾貓呀！

推

咁遠